\section{Demanda social: relação candidato/vaga}
\label{sec:demandaSocial}

%Dados atualizados
Das 560 vagas anuais oferecidas nos processos seletivos para o curso Engenharia, 120 vagas são provenientes do curso Engenharia Automotiva. No que tange a escolha definitiva pelo curso, observou-se que no primeiro semestre de 2013, 20 alunos optaram pelo curso sendo 09 alunos admitidos por vestibular e 11 em vagas disponibilizadas pelo Programa de Avaliação Seriada (PAS). Já no primeiro semestre de 2014, 08 alunos optaram pelo curso sendo 02 alunos admitidos por vestibular e 06 em vagas disponibilizadas pelo Programa de Avaliação Seriada (PAS). 


\section{Perfil do Ingressante}
\label{sec:perfildoingressante}

De acordo com os dados levantados pela Comissão Própria de Avaliação (CPA) da UnB, foram identificados 174 ingressantes no curso de \imprimircurso \space até o 2° semestre de 2015. Desses ingressantes, 18 (10,3\%) são do sexo feminino e 156 (89,7\%) são do sexo masculino. Outras informações sobre o perfil do ingressante podem ser obtidas nas tabelas \ref{tab:raca_ingressantes},  \ref{tab:faixa_etaria_ingressantes}, \ref{tab:cotas_ingressantes},\ref{tab:escola_ingressantes}.

\input{automotiva/tabelas/raca_ingressantes}
%\input{automotiva/tabelas/faixa_etaria_ingressantes}
\input{automotiva/tabelas/cotas_ingressantes}
\input{automotiva/tabelas/escola_ingressantes}

\section{Perfil do Concluinte}
\label{sec:perfildoconcluinte}

Até o final de 2015, foram identificados 183 egressos, sendo 29 alunos concluintes e 154 que se desligaram do curso por motivos variados, tais como mudança de curso e jubilamento. A primeira turma de concluintes ocorreu em julho de 2013 e, desde então, houveram sete turmas, totalizando 29 estudantes formados em \imprimircurso. Desses egressos, três (10,34\%) são do sexo feminino e 26 (89,66\%) são do sexo masculino. Outros detalhes sobre o perfil dos concluintes, considerando o período de 2013 a 2015 são apresentados de forma resumida nas tabelas \ref{tab:raca_concluintes},\ref{tab:formas_ingresso_concluintes},\ref{tab:faixa_etaria_concluintes},\ref{tab:escola_concluintes}.

\input{automotiva/tabelas/raca_concluintes}
\input{automotiva/tabelas/formas_ingresso_concluintes}
\input{automotiva/tabelas/faixa_etaria_concluintes}
\input{automotiva/tabelas/escola_concluintes}
%\input{automotiva/tabelas/cotas_concluintes}

